[1550cctv]9架警車入景湖並拘捕至少13名身穿黑衫青年

景湖居今日1550有8架eu，1架籠進入景湖居私人屋苑範圍並拘捕至少13名身穿黑衫人士，暫知7名未滿18歲，最細只有12歲
以下連結為當時14座閘門以及大閘的3個角度cctv的回放

管理處負責人表示當時管理人員有依照內部指引阻止警察進入屋苑範圍，不過根據cctv當時大閘兩邊閘都大開，兩邊行人路亦有防暴跑入屋苑範圍，而未有管理處職員進行阻止

推